覺唔覺中大d人身上總係散發住一陣二奶味？

即係我唔係話中大d人廢
而係同hku 呢d真正既貴族走埋一齊
係真係睇得出個分別囉
中大其實真係個二奶格出晒黎
你問下中大d人如果hku收佢佢仲會唔會讀中大
所以我平時見到d中大仔我都係恥笑住走過

請善用起底功能
完。

唔會
識唔少同學夠哂分入同科hku
但係最後都係黎山城
利申：你口中既二奶

本質係因為二奶科太多

例醫科

我城就唔同
核子工程FYP做核彈

想讀嗰科hku無開

夠曬分都唔去HKU，Sor

係好事
廢事去到一大俾人恰啦

系

樓豬擺明假膠
咪同佢癲啦

好想入cu啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊